# Новостное приложение для Альфа Банка #

![All.png](https://bitbucket.org/repo/qEz87BG/images/605971399-All.png)

Состоит из 4-х экранов: 

* Splash screen, который обновляет список новостей при первом заходе в приложение. При следующих запусках список новостей не загружается на этом экране, он синхронизируется с сервером автоматически каждые 10-15 минут, даже если приложение неактивно. 

* Список новостей, с возможностью ручного обновления.

* Выбранная новость, отображаемая в webview. Конкретной новостью можно поделиться через любую социальную сеть. Swipe'ом влево/вправо листаются новости (предыдущая/следующая)

* Информация о приложении и разработчике приложения, с возможностью отправить разработчику email.

Все новости добавленные в раздел Избранное могут открываться без интернета.

Список новостей берётся из [RSS-канала](http://alfabank.ru/_/rss/_rss.html)  

Минимальная поддерживаемая версия: Android 4.4 (KitKat, Api 19) 

Скачать в Google Play Market: [ссылка](https://play.google.com/store/apps/details?id=com.samuelunknown.alfa_news)